挑機既自己入我FB

行不改名座不改姓

咁想挑我機就直接入我FB挑

人地挑你機就女入你fb

你挑人機就係連蓮燈六個台開po

雙重標準到你

係咪真係咁驚我姐

講得出口隻抽都要吞返落肚

下次唔好扮威風啦

想幫條女出頭呀

一句講晒
FB見

咪先你講的全部係廢話

講道理唔夠講就要人入你fb

come on

道理你又唔同我講，約出黎殺抽你又縮沙

開住自己個fb當免死金牌

咁的確係
你連FB都唔敢PO
就唔好出黎行啦

你自己撩交嗌
你的事

你一係入FB屌我

一係就收皮

2選一

我敢真人出黎

你唔敢

仲講到自己好撚威咁

咁無恥既人我都係第一次見

點解咁驚比人知你邊個？
唔見得人？

你係六個台開隻抽post

我應約

變左我撩交嗌

好波

要我認輸易過借火

要係自貼難過登天

好野喎

咁你係邊位呀

我係唔敢開自己fb
但係我唔介意出黎見面，咁都叫驚比人知我邊個？

依家唔敢出黎果個係你呀 師兄 搞清楚莊閒啦

定你指原來你係分身

出到黎咪知囉

點解唔敢開呀
合理原因pls

無就收皮

無挑你機你應乜機？

幻想太多？

又ff我係特登狙擊青政d人？

我最後一晚年宵同女朋友去買左千幾蚊野

咁又如何？
FB見

如果唔係
你直認網上打飛機就可以完topic

講左啦，唔想比熱狗呢d專打網戰既垃圾知道我fb

咁你點解約完人隻抽又縮沙呀？

你又需唔需要講個合理解釋？

你買幾多野關我乜事

而家你直接挑白頭機

我直接應機

乜野叫中伏

一個淨係敢係fb打網戰既人叫我認只敢網上打飛機。。。

陰公，我依家叫你出黎呀

時間呀 地點呀 你知唔知你咁撚柒， 會搞到支持本民青d人都覺得唔撚好意思架

你不如睇下世發生咩事

停左戰啦一早

而家你挑白頭機呀

話撚左唔知邊個叫白頭

你唔敢比時間地點我都叫應左機

精神勝利大法

隻抽原來只限fb

口技不錯
但又如何？

而家牌面點都係我上風

連自爆都唔敢？

熱狗停左戰？ 你玩呀 呢一刻搞黃毓民唔代表唔再搞本民青囉，正如當會地搞本民青果時都唔會收手唔理社記

挑白頭機都唔識就返屋企自修啦

白頭機即係無任何原因下開戰

你不如爬下文解釋點解停左戰你突登挑機

你不如睇返咩事先

你就口技不錯，你幫我含撚我就知你口技好唔好

講完隻抽放低個fb唔敢行出街都叫佔上風

咁出到黎比你打到一仆一碌係咪又叫做我佔上風呀

你不如睇返自己講過d乜野先

慢慢

即管挑

繼續，Come on

我同你講道理，你開我波先，都可以話我挑你白頭機

駁又駁唔到，隻抽又縮沙
講埋d垃圾說話
我女朋友發我脾氣都唔會咁啦

Come On
繼續吠

我最鐘意人地屌柒我
繼續呀

好霸氣呀 好有道理呀 撩人隻抽之後不足十二小時就變到淨係識講呢d說話

咁你就唔好扮大佬叫人唔好貼條女d圖啦

仲要係六個台出po約人隻抽

和解左點解要繼續？

你自己和解之後再開戰

威風都威唔過十二粒鐘

繼續吹
你雄姿勃勃
勁過勃勃素

已經開左，唔會收返（直至真係有人敢隻抽）

你死狗到咁撚樣，我繼續串你會唔會有黎作用

d人可能會開始對你有同情感

慢慢
連圖都無張就算吧啦你

咁呢度就直接私怨Pist

繼續呀

而家明顯係兩邊和解左之後你再挑釁

繼續玩

即管開我FB

因為你唔開

我都會自己開

淨係識開FB架姐你

隻抽？講完就算了

無人想同你隻抽

唔好睇得自己咁重

係咪覺得冇理由隻抽？開完我波，又話可以搭單隻抽，依家我黎啦，你就拍拍屁股走

係既講一聲，我一陣比理由你，我就拎果三張圖出黎開新po

歡迎慢慢屌柒我

快啲黎啦

打多啲字

最好有圖

得三張？

我FB有成抽圖喎

我係得人地貼過果三張姐

你有一千張又點

呢個就係你既回覆？

你單方面無視停戰協議我都無辦法
慢慢屌我啦

要唔要多啲圖？

要你係咪貼？

你係咁想開戰咪開囉

我直接投降話咁易

我見你冇啦啦撩人隻抽，又咁好笑個post四個人傾緊計，你係忽略我一個，雙重標準

人地再貼圖就比你撩隻抽，得我唔洗？咁咪好唔公平？

仲有唔好下下開戰開戰咁，好似好威

你呢d 叫開網戰

你幾人隻抽都係鬥互show fb

投降啦？咁係咪代表我可以貼條女d圖？
你比多d我，我代你貼

你比tg我

Show FB黎咪會理你囉

要我寵幸好易姐

但I am not gay

I am gay for happiness

乜鳩野

即係你有我FB啦

係時候FB挑

請即葡頭

小學都會學I am gay 啦

樓豬仲衰過修道船

除左修道船，仲有個肥他叫咩名？

我係唔知你冇啦啦做乜撚野

呢樣真

但係我連米七都冇，又永久喪失24%工作能力

只要佢敢行出黎，隨時就係我柒

可惜佢連我呢個殘廢既都驚

早晨，想唔想知我然佢點解嘈起身？

冇追開post但大槪估到咩事
應該係危險爺爺貼錯相-》樓主聊隻揪-》危險爺爺淆底-》你又聊番樓主隻揪-》樓主淆底
完全唔知做乜鳩？

我唔會淆底
開FB囉
光明正大

第一 貼得果三張相又冇名 我google都google唔返係乜水 唔講我都唔知係青政d人

第二佢唔止撩爺爺隻抽，佢講到明可以搭單認頭 否則就同爺爺單挑 指名腦魔同埋巨乳人妻 但係當睇我唔到

第三我開頭都仲同佢講道理 佢冇啦啦話咩真身開我波，開得唔收手，我先咁有興致

我朝早d留言都仲係鳩下鳩下，好客氣

唔會淆底就比個時間地點黎啦好嗎

貼自己fb想上位就話自己唔會淆底

用撚左半個鐘壯膽

我十一點半開工啦 半夜做完野睇下你想點先

而家就三方停晒戰我鄭重同你道埋歉

係六台道歉

你都重要挑白頭機

你自己諗你咩事

我就一向玩開開身份既
你玩唔起就唔好亂咁挑

六個事實：
1.你無視六台停戰協議
2.你主動撩我
3.你無視二次和解
4.你唔敢公開FB
5.我直接公開FB
6.想起火果個係你唔係我

兩大選擇
1.你公開FB,我輸
2.你唔公開FB,我贏

否則視作逃跑，會持續爭論直至任何一方輸

唔好問點解無和解選項

無視兩次和解，就預左開戰

六個笑話

1.你所謂既停戰協議就係係facebook話要開我波，冇刪post冇道歉，光環奶盡隻抽就縮沙

2.我主動同你講道理，係你話開波先

3.邊撚度黎二次和解，和解係雙方，我有撚同你和解咩

4.你唔敢出黎隻抽

5.我敢出黎隻抽

6.隻抽係你講先架屌你老母仲要係六個台出post，依家唔敢認仲聲大夾惡？

六台停戰
下午3時

戰時：中午12點

唔識分先後？

既然停戰下午三點先出現
咁又點會唔包十二點既野？

你Add左我FB
就會知點解我話你公開FB我就會輸

就係咁簡單

咁易贏咁易完勝都唔做

反而淨係咁響度開火？

有咩咁神秘呀你？

唔好搞笑啦師兄

依家凌晨三點半你個post仲係度呀

停戰停戰停戰

停戰要認低威架，又要型又話停戰唔比我還拖

新鮮滾熱辣cap多次圖呀 滿意未

冇咩神秘，唔想比熱狗知道我fb，就係咁

而且出到黎面對面仲有乜神秘感可言

係你唔敢出姐

你重未明個Post就係留比你入去挑機架
識認Post唔敢浦頭？

定你覺得我開晒成個FB權限比你任睇先開心

呢個玩法幾新穎

你重未明個Post就係留比你入去挑機

咁你個post一路冇刪，咁即係你一路都冇諗過同我停戰囉，係咪！

咁幾時隻抽呀 邊度

咁點解你唔FB講呢？

我咁柒都夠膽爆FB

又使乜自卑？

你有冇發覺自己兜個圈插緊自己

我咁廢都敢約你隻揪，你唔敢出又係咪自卑

回到第二次停戰協定之前

我做咩要應機？同你無仇無怨

on9 辣撚左我成晚又想reset

你講我網上打飛機呀嘛，咁fb都係網上姐

你又敢開po叫人隻抽，我ok呀

時間地點

無人想同你隻抽喎

更加無仇無怨要隻抽

你即使爆晒我個FB,我都唔會嬲架
因為一早爆晒

要唔要肥矮毒撚相？

又變左無仇無怨
reset自己記憶

喂 你十幾分鐘前先講唔刪呢個挑釁我既post因為比我入去挑你機

無仇無怨你開個post挑釁我？話開我波？

咁你對我有咩仇怨呀

記住時間線
我係3點大和解六台停戰
7點後先公開FB

中間如果你知道任何野

你就中硬伏，肯定聯合佢地挑我機

你自己都話自己中伏，自己拆掂佢

唔係仇怨，係睇你唔順眼

第一
爺爺貼人地三張圖，你就要打要殺，係六個台開po約人隻抽

第二
同你講道理，你話ok真身開我波
我比落台階你唔要，話開得我波唔會停

第三
話我網上打飛機，但係你自己又咪係fb打飛機
我約你出黎，你敢咩？

人地貼條女三張圖，你就話狙擊又乜，要隻抽

你貼我係自己fb度呃光環，你就正義之師

第一：
正如件事既發展，六台和解

第二：
我比落台階你亦唔要，無話大家欠大家
兩次道歉唔夠？你一係再聯合危險爺爺全力狙擊我
咪先，關你乜事？

第三：
上我FB啦，唔係唔敢呀？

睇我唔順眼，咪直接FB見
好簡單

講到fb見好似好威咁，我要真人見呀

你開FB咪真人見囉

一開就大和解我跪地認錯架啦

咁都驚？

出黎真人見啦 我殘廢架
咁都驚？

黎啦黎啦

ok 時間 地點

你殘廢我就要應戰？

你有女我又要葡萄？

你幻想太多了吧

又係你幻想我驚先既

我講緊100帖開幅圖黎賀下

重唔狙擊我？

FB無任歡迎

快啲入黎FB屌柒我屌到我屎忽窿都無肉啦

快啲入黎屌柒我呢個垃圾柒頭虛偽撚啦

做乜唔入又要偷偷睇呀？

明睇先岩

我同你冇咁大仇口，唔洗屌到你咁既田地既

不過講完隻抽又縮沙就肉酸左少少囉

咁比面我呀？

矮肥毒柒鳩大把形容詞喎

你連FB都唔敢Post咪又係肉酸

係咪我唔提你就睇唔順眼？

做乜咁妒忌危險爺爺、巨乳人妻同老貓再世先？

我連老貓個名都記錯做二世

又邊值得你妒忌呀？

你重要比佢地多次攬攬添

重未夠？

不如告我攬攬性騷擾

原來你是女的

變態肥食毒柒性騷擾妙齡美少女

個Topic夠搶眼未?

兩個on9仔

講得岩，巴打好波

佢阻Q住晒我睇波
我阻Q住晒佢返工

低能On9無極限

真係中肯

快啲鬧多啲我

唔好鬧其他人啦
鳩就我鳩既

其他人亂入我都無辦法

四個人討論條女張相，你揀三個唔會出黎既攞彩

淨係唔敢落我名

講到同我無仇無怨

fb就淨係貼我上去

隻抽又唔敢，淨係識fb單打男人老狗唔好咁肉酸啦

你係乜水先？

無人識你呀而家

我叫神仙B

俊？邊撚度俊呀

屌老母
到頭來原來只係嬲人唔理佢

咁你快啲開個崇拜區

我全力捧紅你

放個唔識既人係你fb度單打？

你唔係唔理我，你fb淨係招呼我一個

然後約隻抽就唯獨是唔約我

你覺得我識你咩？

識你就唔會問你FB啦

係咪要開崇拜區呀

Wow睇人互屌最開心 最好兩個一齊含家鏟

又好似幾有道理

咁出黎咪識我囉

我fb主要睇野，冇乜post

要識我就出黎，做返你所講既 隻抽

你唔關事咪唔約你囉

定你想講你先係幕後主謀

無乜Pist咪開pist 囉

連登開波就識
FB開波就唔識？

Wow爽

係咪正過打飛機呢

如果係（正過打飛機）
我就做得戒丁協會會長

如果唔係（正過打飛機）
我唯有幫你含

睇你兩個on9仔對罵仲爽過打飛機

感動我榮升戒丁協會會長

多口問句 你冇借人刀
你果d係咪自貼？

唔使答你
你開佢波咪知堅唔堅

唔係咁都唔敢呀？

ok 時間地點

FB add Fd咁簡單既事都拖到二百幾個Post

你FB鑲金呀？

你自己約飽佢

出黎見個面都好少事姐

你覺得好大件事就咪撚約人隻抽啦

「Post得出黎我就唔會理真偽」

你果幾千萬網軍幾時殺到

開我波，唔會收返

開FB都好少事姐

你覺得好大件事就咪撚挑人機啦

你果啲網軍殺到未呀？

唔係J人J得好開心咩

陰公，我發現你好鍾意po兩句政壇小圈子金句就當覆左

其實你係咪鳩咁意打句早晨就當自己贏左

又屈我分身又屈我幾千萬網軍

真人就得一個偏偏你唔敢見

痴線，果三張圖都j得落手，未摸過女人既青頭都唔得啦

網軍網軍

係有網軍就唔怕同你打網戰啦

咁鍾意ff我有網軍咪真人出黎囉

你又唔敢

唔敢貼fb就唔比挑機？

你挑爺爺果時有冇貼自己真身fb

你係比我撚到生蝦咁跳苦無對策先臨時創 招fb勝利法姐

我發覺你同蔣仔都幾似

比人鞭完又散還唔到拖就做錄音機

同埋走去推其他post

繼續吹

FB呢？
Ig呢？

你鐘意既
自己揀套野開波又點話

連呢一步都唔敢做就約人出黎？

而家你念力打飛機呀？

揀套野點知全部都係apps

你唔係話我網上打飛機咩？

我唔同你上網啦

贏左係又咪係網上打飛機

我想約出黎呀

又係你話我網上打飛機

約出黎但唔敢比Contact?

你驚乜呀

邊忽鑲金呀

Wechat

你有時間地點既貼係蓮燈都得啦

冇既我比埋地址你都係哂氣

我都唔知呀，但係我都想知喎，不如你搵到個答案話我知吖！

係呀，叫雞專用
有幾多巴打中過伏問我價呢？

利申：唔會響成人台出post釣雞蟲

依家先黎笠水扮膠

琴日朝早果份「我用真身開你波！開得你波就唔會停」既氣勢去左邊

你好似重生活響戰時抽身唔到喎

停晒戰啦大家

你慢慢抽我

使唔使開返個蒼崎青子私怨區慢慢玩？

定你想要個蒼崎青子J圖區比你自己慢慢J

戰鬥模式……

你開人拖就六台聯貼

我開你拖就要開返個冇人睇既台？

咁撚霸道既咩，你係咪都覺得自己好羞家，唔想比人見到

咁快失晒控啦？
咁快無晒原則啦？

定你真係要以狙擊人為樂？

想J人就出聲啦

你憑乜要我開六台？

你講乜野呀，我幾時要你開六台

係你琴日自己係六個台開PO撩鳩人隻抽
咁快失憶？

你係咪好想人識你呢？

做乜唔現真身呀

何以見得我失控，我既原則就企得好硬，隻抽就隻抽

你呢？你一開波就講隻抽，有人同你隻抽就變左公開Facebook當羸

我係以狙擊白痴仔為樂，而果個白痴仔就係你

我唔想J佢，係咪咁就唔可以狙擊你先

無人要同你隻抽喎而家

叫你出時間地點好耐，係你唔比，唔好幾個鐘過左去又reset哂自己D記憶

我唔係好想人識我，但係你講得隻抽我就好想奉陪

不如你開十三台隻抽Post

即係一開波就撩人隻抽，有人應機就話我唔想隻啦

咁咪即係笠水囉

冇你咁弱智

原來隻抽唔預你你會咁傷心既

你都知自己弱智呢？

講多一次，我以狙擊白痴仔為樂
為樂

WTF?

Post又唔敢開
見人地成功你葡萄？

你開十三台隻抽Post

我逐個台認輸又點話

邊位成功呀，我葡萄邊位

咪咁多FF啦

一時又話我網軍

約出黎又唔敢

不過如果你真係開，我唔排除話「你都戇鳩」

5050，值得搏呀

十三台聯合見證你威威呀

重唔出馬？

都係果句，重未敢FB見呀？

今日約左女朋友去邊呀

你啲親戚朋友去晒邊呀？

場就開左比你既
你自己縮就慢慢

你覺得係哂咁多個台開就係 = 威

我十三個台開就威過你六個台開？

隻抽POST鬥多既咩？

開得多就係羸，唔洗出黎架，講下架炸

打開網戰既鍵盤戰士真係有特別既思考方式

咩場呀

FB定微信?

一開波講好既隻抽呢?

我要體育館BOOK場，比時間地點我

咁不如講下點解你咁在意我抽其他三個唔抽你你咁唔開心？

你好打得？於是我唔抽你你唔開心？

我可以即刻投降喎，開心晒未？

你自己Book場慢慢玩啦

一個笑我網上打飛機既人叫我Facebook見

如果你既隻抽定義係FB互屌

你有咩資格話我網上打飛機？

咁你示範下現實打飛機黎睇

最好有圖為證

下，又話真身開我波，開得波就唔收手？

依家縮啦？

你又話要現實打飛機？

你縮陽？

屌你老母係咪代表要同你老母性交至得呀

你D智商仲停留緊係中一二時期

中一二先會覺得比人話屌你老母，然後叫人好呀你同我老母扑野啦~ 好撚威

終極私怨開始

你咪係代表囉

現實打飛機呢 就請你出黎見證我係咪打飛機

BOOK個場，搵埋見證，大家睇得開開心心

對住小學生，中一二都嫌多

哥哥幾時餵我食JJ?

咁正😍😍😍你快啲Book場

記得打飛機拍片up上黎呀

一個見到身邊女仔比人貼就開六個台隻抽POST既人話我私怨

一個連TG都刪埋要進入戰鬥模式既人話我失控

一個一開波就話隻抽依家就話開FB算啦既人話我冇原則

唔好話我批死你條仆街，你呢d性格係現實生活一定好撚失敗.垃圾!

飛機片呢？

出黎見證洗撚拍片咩，你鍾意咪拍我片囉

我地玩泰拳規則OK?

我BOOK完場，你係咪敢出先，你有冇工返請唔請到假？

走數又點計

🈶
🈚️

fine
記得打飛機呀

走數咪你Post段打飛機片連圖上黎

我十三台投降囉

夠晒著數

包你萬眾矚目

人地隻抽實預埋你果份

網上打飛機 = 真係打飛機

你講屌人老母果時有冇走去搵伯母性交呀

不過睇死你都係青頭，邊有女受得了你呢D垃圾性格

有既都係另一件垃圾

我話我唔係網上打飛機呢

你就話我現實打飛機

即係你假定我一定係打飛機

無恥程度同熱狗一撚樣

但係D熱狗仔起碼勇武過你

搞到好似上網睇台仔互相攻擊

喂，200啦，開心未，興奮麼？
不如你試下谷1001再開版新既玩

我由頭輸到落尾又點話

擺明痴線佬互屌啦
Gay情洋溢

香港有修船道

台仔有冇D經典既網上約戰，現實武聚片？

Sor
原來果個只係199
青子唔好唔開心呀

我唔小心睇錯數字渣

係咁講自己輸輸輸，係咪自我期望控制

即係考試明明好比心機溫，但係考完就同人講冇溫過呀一定肥

到時羸左就威威，輸左就話：我都講左冇溫書架啦

呢D芝麻綠豆野你唔講我都發現唔到

你九秒可以打出一百拳，六年實戰二千次

邊夠抽呀我廢閪

重唔開台約戰？

我即刻投降架

打和啦 super

你九秒打出一千拳
射精穿越九千公里

隔住個Mon我都比你Head shot啦

你洗唔洗重溫返某巴打對你既評價，
佢話你仲廢過修船道呀

我驚你太細個未睇過條片先比你望下姐

唔好覺得咁又有位入我先得架

我都想打和，佢到依家都仲係FB單打緊我

話就話自己停戰，但係FB就冇刪POST冇道歉乜都冇

睇黎都要死要面果D

咁我就要耐唔耐提下人，佢係一個撩完人隻抽就縮沙既笠水狗

原來你咁老就唔好再扮小學生啦

你未大個？

六台道歉都唔算道歉？

又係度鳩打兩句冇point既野就當回應

仲衰過民建聯D人

咁你快啲開十三台隻抽文
我道晒十三台

六台道歉，然後FB繼續單打

都叫道歉

定你根本就係想撩是鬥非？

有心道歉洗撚我開PO咩

自己去開道歉POST啦

自己都知自己係六個台開隻抽POST柒哂，依家想我開十三台POST超越你成為史上最柒？

冇可能囉

一人退一步啦 假期仲浪費精神係度嗌架

邊個撩事鬥非先呀？

我同你講下道理，你突然話真身開我波架

又失憶

一邊縮一邊要人進 好精彩嘅戰術

分析獨到，果然旁觀者清

我就退左十萬步既
兩次停戰重唔夠？

佢咁想挑我咪投降

有乜所謂

佢又唔挑喎

咪等佢Book個體育館打飛機

收皮啦成日話自己退左

你自己係FB單打我個POST仲係度，而且你承認過唔刪POST係隨時準備同我挑機

咁就係退左同停戰既表現？

雖則唔知你FB有咩人咁叻，但係放係度比人睇，D人真係以為你好威，替天行道，為囡出頭，如果你D朋友上蓮燈見到你比我咁樣羞辱法，你會點？

刪左啦喎
定你真自爆？

咁我唔客氣

你可以點對我唔客氣呀，你試下囉

點呀，我如你所願刪左圖啦
停戰未？

定想繼續屌我老味呀？

你繼續慢慢J我啦

記得抹Mon

其實我話緊你
又話隻抽 隻隻下個擂台變左係fb

雖然成個post得兩條友係度小學雞式嘈交
但我都想睇下結果係點
我買100打唔成

都講明我投降廢閪
重有得打？

有人話Book場打飛機拍片
我又十分期待呢種勝利者的光榮

咁隻抽四個一早和解左，重有咩好抽？
有人亂入我都無法

又潮文回顧：
事源有人貼J圖，我出聲屌
有人無比我屌到
於是必生不忿
要我屌佢為止

我投降兩次佢都唔收貨

就係咁簡單

兩隻傻閪仲講緊

唔係架，得我單機講姐，邊有兩個傻閪？

政事台傻閪對本民青獨孤九劍
當然係本傻閪輸啦

睇下我單機講幾多野？
肯定係博上位
你話對唔對？

蒼崎青子J完我未？
J完早啲訓
費事傷身

J男色一滴精十滴血
休克請盡早求救

我就笠水收皮先

講左投降要講條件，我開個條件比你投降，你做唔到，就係咁先。

你冇屌我？

真係大話講夠一百次就想成真，唔好成日逼我loop圖啦

啦我睇死你一陣又話我無視你投降第三次

你呢d態度根本唔係投降應有，諗諗下你刪埋facebook個post對你仲有利

唔排除你有朋入手痕入黎睇下你點威，點知見到你比人羞辱到咁

CHing好波

條女真係多得樓主唔少

我廢事比佢有位入我，一直都冇再轉載張相

....

有咩睇法

Party Together to 1001?

想扮傻仔當無事發生？

跟唔貼，你地繼續....

我又何嘗跟得貼

New Challenger?